★現在好多私樓業主都係支鬼，佢哋冇經歷過2003年，會否亂沽樓？

想知

dont say 支鬼業主都係冷靜、smart

好多人就算知，都未必有膽等

跌極你都冇錢買

want睇 支鬼業主人踩人

睇好多post都話“經歷過SARS.,所以唔會亂沽貨，唔會跌”

但現在果班係 未經歷過SARS，而且2003年仲生活在支那的蝗